何君堯連登競選辦公室正式成立，政綱:讓721每周在港鐵發生

出面有啲濕鳩模仿衲dee
但做唔到衲dee嘅精髓

一直被模仿，從未被超越

支持牙堯

何妖夠唔夠墳頭先？

之後日日發生佢又可以走出黎話我亂噏講中左點解要負責

正啊
反正得港豬搭

岩，咁樣做就可以令人淡忘721。
正如如果你日日慶祝回歸，咁71就冇咗個意義。小王子道理

支持何君堯，支持721

啱，希望堯仔夠墳頭山地用

老鳳認同

你一定係佢知心朋友

香港人！
保家衛族！
齊拎籐條、水喉通！
穿上白T！撐何君堯！撐香港！

何君堯首席競選經理-老衲

俊華認同